住喺藍選區既手足入黎圍一圍爐

我果區個日本仔輸能左
以後都唔敢同人講我住山頂
諗住同人講我住大埔算

又話觀塘

我老婆選觀塘，我住山頂

叫針神做野啦 針曬啲廢老

觀塘嘅山頂？

分居？

無錯，我住秀茂坪安達

選觀塘唔一定要住觀塘

恥笑開始

佢老婆係月華梁凱晴

邊能到有日本仔

我老婆幾時變咗佢老婆